九巴車長疑清晨露鳥自瀆 女途人斥唔係第一次

一名九巴車長懷疑於今晨6時許在鑽石山明目張瞻「露鳥」自瀆。讀者劉小姐對東網表示，今次已是第2次在同一時間及地點見到該名車長站在巴士落客出口，面向街外自瀆，因感惡心及不能容忍，遂決定拍照公開事件。九巴發言人表示，對於有車長懷疑行為不檢，該公司正了解事件並會嚴肅處理，呼籲乘客若發現任何違法行為，應立即報警及通知九巴處理。

劉小姐表示，今晨6時許她沿鑽石山蒲崗村道的落斜路放狗，至6時15分折返上斜，至鑽石山火葬場對面路段時，發現一輛九巴停泊在路邊，她看到一名九巴車長站在下層落客門口，面向行人路的草叢，一邊歎咖啡，一邊「打飛機」。從她拍攝的照片可見，該男子左手拿着罐裝咖啡，露出下體，右手伸向下體位置。她相信該男子不是站着小便，「相信小便不會硬起來吧」。

劉小姐拍攝到巴士的車牌，但巴士屏幕並沒有顯示路線，只有九巴英文簡稱「KMB」，她指，該輛巴士停泊的地方與116號巴士站有一段距離，故感奇怪才引起她注意。她又稱，上周她早上放狗時，於同一時間及地點看到相同情況，只是該車長站在落客出口一邊看手機，一邊自瀆。她指該男子即使看見途人經過，亦絲毫沒有閃縮，神態自若，如同向途人性騷擾，她當日因受驚被嚇跑，今次則決定停下拍照做證。

律師梁永鏗指出，在公眾地方露體，即使在露台或窗邊，預算有人看見而露體，都可能觸犯《刑事罪行條例》第200章第148條「公眾地方的猥褻行為」，任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款1000港元及監禁6個月。警方亦可以普通法有違公德罪檢控。

識歎，早鳥+咖啡 醒神!

朝早清槍啫，未見過大蛇痾尿?

晨勃不起鳥？

等嗰時冇嘢做
係咁架啦

出完火咪唔駛同d客嘈lol

Early bird

阿叔對住d欄杆呀草呀都可以有性欲
後生一輩真係唔捱得

巴士佬唔屌得的

打完飛機，進入聖人模式，駕駛更集中

女途人係咪日日睇車長打丁？

唔爭氣咁笑咗

legal high

有無無格版

你要放狗 我都要放隻雀出嚟晨運架

係精神既

個巴士佬幾識嘆喎，晨早流流一邊嘆咖啡一邊打飛機

揩bird

打完飛機過多陣冇精神開工

想咖啡因快D上腦當然要做下晨操

晨早起床清新開朗

該男子左手拿着罐裝咖啡，露出下體，右手伸向下體位置。她相信該男子不是站着小便，「相信小便不會硬起來吧」。

硬住痾射遠啲吖嘛

犯法架wo 唔係無人就大哂 (何況比人影到)

大家好,劉小姐已經跟車長在一起了

女途人：唔係第一次

聽朝去幫佢含

對唔住，無人嘅話真係唔犯法

打J點解犯法？

真係勤力，朝朝換偈油。

一草一木皆為劍

鑽石山火葬場

對住火葬場打J

女途人識野

無格圖呢？

this

扯旗唔痾得尿？
有片先講嘢啦

唔打邊有精神返工

女途人自己睇完啦 爽完又唔backup
正一仆街嚟

我打人? 我打飛機㖭呀

女人真煩，打個飛機都要投訴，又唔係叫你過黎含

好chill

告劉小姐偷拍

飲住咖啡打J，識嘆

我去玩69

你放狗就得, 人地放鳩就唔得

唔打渣渣下車掛住𥄫女途人仲得了

女人低胸短裙影佢相就係偷拍

而家你偷影男人 就唔係偷拍？

哩啲正宗死港豬臭雞
除時累到人無左份工

呢啲咪叫享受生活囉，似你班港豬咁朝頭早就衝去迫地鐵咩

女途人好噁心 日日偷睇人

女途人日日睇人打丁

女痴漢

早起既雀仔有蟲射

有冇讀過bio呀小朋友

劉小姐行路做乜左望右望
做乜要望個司機

幾多年冇晨勃呀阿伯

所以話D港女真係好撚自私
阿叔天口慶 攞出黎抖下涼都唔撚我?
阿叔撚雀唔洗你教!

大？

識打一定一边開車一边打丁

边你老母

叫班巴膠嚟含啦 唔使屌死氣喉

至鑽石山火葬場對面路段時

打飛機至高境界（幻飛）

嘩，呢個正

晨操

大家都係暴露
點解男影就係犯法。 女人影就係正義

無得駁

即場做dj 啦

真理

咁識嘆

利申定先 女權死全家

如果偷拍既係一個罪證
咁偷拍仲有冇問題

咪就係 男女幾時有平等過

下一更車長有無幫過軚盤消毒

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

圖中d草生得特別翠綠

司機唔駛射精呀?
女人都要捽碟啦

好想知劉小姐咩樣

屌
瞓喺上層最尾嗰排打呀嘛

果然夠哂man
一邊飲咖啡
一邊刷槍

估唔到聖人模式可以咁樣用，學到野

射精後進入聖人模式，揸車安全又定！

咁咖啡無奶要加奶都要諗辦法架，劉小姐。

巴士司機長期姿勢一樣, 無法讓下體透氣, 很容易會做成下體出現汗疹,

假如在高速公路駕駛時下體痕癢, 司機便很容易分心, 形成車禍,

萬一巴士上載滿乘客, 後果不堪設想,

圖中巴士司機拿出下體透氣, 絕對是為了乘客安全

生活態度

有助促進同事之間既親密度姐

有氣有力

死港女

到底係睇手機定係嘆咖啡，有3隻手？

每個朝早打丁嘅車長
都有一段可歌可泣嘅故事...

你住邊度？
Pm me今晚比你見識下

有咩問題
鬼佬都係咁

阻人打丁者落地獄

好撚識歎

仆街港女! 而家司機係自己架車打個飛機!有冇影響你啊！ 垃圾港狗真係不畜牲嚟

屌 諗起好多污糟狗巴地板都有一撻撻黑色漬唔通

劉小姐不滿車長日日見到自己經過都唔搵佢解決 寧願自己打飛機，劉小姐只有狗狗慰藉好寂寞

一名九巴車長懷疑於今晨6時許在鑽石山明目張瞻「露鳥」自瀆。

關張瞻咩事？

唔通我發夢試過坐機巴上層喺個空姐後面打j都同你講咩

唔係打錯明張目瞻仲想點

他們想要強姦我.jpg

會唔會係小個靚便

渣巴士坐咁撚耐 企起身鬆下雀都有罪

打個格就話人露點都見唔少啦

我驚蟲類架

一邊歎咖啡，一邊「打飛機」

咁撚嘆

嗰個位近距離對正成排骨灰位喎，唔係咁癲下話？

至鑽石山火葬場對面路段時，發現一輛九巴停泊在路邊，她看到一名九巴車長站在下層落客門口，面向行人路的草叢，一邊歎咖啡，一邊「打飛機」。

痴撚線對住葬場打j

出前一丁

出處pls

她相信該男子不是站着小便，「相信小便不會硬起來吧」。

專登望人碌鳩有冇硬

早起的鳥兒有蟲吃

司機都有壓力 你班友成日屌 打個飛機冇意外咪算

屌，拎條蟲仔出黎餵雀啫

涼了咁耐冷氣 係時候曬鳥啦

巴膠黎

對住塊草都扯得起

真正early bird

識得分晨勃同射精未啊阿伯

啲女人真係好仆街，又要睇又要嘈

打開埋個太平門射出去

鳩巴

突登𥄫人地打飛機仲夠膽話感到噁心

係自己屋企 露台 又算唔算公眾地方

明明自己屋企係私人地方⋯⋯

已達 劍聖 境界

有冇無格版

係咪拎條J出嚟抖下氣咋，我就唔信真係當街當行打飛機

好撚有意境

好想知佢望住啲咩打飛機

係咪朝朝係咁呀, 正喎

有早餐食

車長打飛機唔洗你教

呢個啱你

佢唔喺架車入面打大家執到啦，好有公德心

我幫你克服佢

dafuq did I just read

打丁都比人批鬥

又冇影響到人

ON99

對住墳場打j

巴士司機打完J究竟射去邊？草叢定咖啡罐？
如果佢射落草叢，可唔可以當隨地吐痰/亂拋垃圾咁罰？

車長好健康

硬左一樣去到細,女人唔會明

犯法都有人吹捧

early bird

好在年紀大，性格認知都定左型
如果仲係十幾歲靚仔的話，睇得多留言，真係覺得無問題

唔通忍住開車呀

痴線

放隻狗咬腸仔

早起的鳥兒有得射

你放狗就得，人地放就唔得

我就無讀過，但我係男人夠唔夠

ABSOLUTE MAD LAD

個女途人好變態

諗起legal high有集又係講露體狂 不過係係屋企
但最後發現告佢個女人係日日專登走去望

鬼都怕咗佢

打埋你老母添啊

下次一堆人過去幫佢吶喊助威

直直bird極

打個飛機都要比人公審

惡靈驅散